「投票」去旅行買唔買保險？

唔買
買

呢d錢應唔應該慳？

除非你係孤兒同無家室
有咩事上黎, 無買保險既你只會連累你家人

感謝回覆

好多謝咁多人投票

睇價錢嚟買

真係好慳唔慳

呢啲錢唔慳得

五哥說，妹妹沒有購買旅遊保險，她一直留醫深切治療部，每天高達一萬港元醫療費，家人已支付了十萬元，這個月的醫療費尚未籌夠，

唔好懢個少少錢

貴極米幾舊，食餐飯都無左啦，俾得幾千去旅行唔好慳呢啲

乜鳩都投，下次投埋你老母係咪女人

除非你係去旅行果個國家本身嘅公民，有當地福利保障，有事都唔會返香港醫
唔係就一定要買

買啦
利申： 成功CLAIM 過一次

一定買!

就算買個最平既都一定要買

呢度既人唔係好憎保險既咩？
又話呃人？

唔係當地人睇醫生留院既錢

成功claim 過兩次
一次係emirates 飛泰國delay左成24個鐘，最後賠左2000, 投保額係240兩個人
第二次又係去泰國，突然病左，睇左600蚊醫生，最後成功claim晒，投保額係180(金plan)

當然有10次8次都係白比，平安去完番香港😎

我比開一年900幾蚊
冇claim 過

梗係買 有咩事都唔怕無錢係手應急 但都要睇清楚保單包啲咩先 唔係是旦買一間咁簡單

你咪唔撚好買囉，有事你出錢又唔係我地出錢

旅遊保不嬲都話要買
話呃人嘅保險多數係儲蓄果堆

信用卡包埋保險

其實保險係俾啲家境唔上唔落嘅人買
有錢唔使care
冇錢 有政府接濟或者無錢旅行

家境唔上唔落 大吉利是有咩事
一時間攞唔到咁多錢出嚟 或者要專登借錢醫你 都可以冚家產